聯署要求美國向支那索取武漢肺炎賠償

淨係凍結佢喺美帝D資產已經好撚好玩

推